

class ActPriority(str, Enum):
     """
     906 - ActPriority

     A  ASAP - As soon as possible, next highest priority after stat
     CR  Callback results - filler should contact the placer as soon as results are available, even for preliminary results
     CS  Callback for scheduling - Filler should contact the placer (or target) to schedule the service.
     CSP  Callback placer for scheduling - filler should contact the placer to schedule the service
     CSR  Contact recipient for scheduling - Filler should contact the service recipient (target) to schedule the service
     EL  Elective - Beneficial to the patient but not essential for survival.
     EM  Emergency - An unforeseen combination of circumstances or the resulting state that calls for immediate action
     P  Preop - Used to indicate that a service is to be performed prior to a scheduled surgery.  When ordering a service and using the pre-op priority, a check is done to see the amount of time that must be allowed for performance of the service.  When the order
     PRN  As needed - An "as needed" order should be accompanied by a description of what constitutes a need.  This description is represented by an observation service predicate as a precondition.
     R  Routine - Routine service, do at usual work hours
     RR  Rush reporting - A report should be prepared and sent as quickly as possible
     S  Stat - With highest priority (e.g. emergency).
     T  Timing critical - It is critical to come as close as possible to the requested time (e.g. for a through antimicrobial level).
     UD  Use as directed - Drug is to be used as directed by the prescriber.
     UR  Urgent - Calls for prompt action
     """


     A = "A"
     CR = "CR"
     CS = "CS"
     CSP = "CSP"
     CSR = "CSR"
     EL = "EL"
     EM = "EM"
     P = "P"
     PRN = "PRN"
     R = "R"
     RR = "RR"
     S = "S"
     T = "T"
     UD = "UD"
     UR = "UR"
